明天不出來 對唔住班義士

林鄭已經不敢說暴動，但大家要企出來，
一百萬人企出來，我們要撤回條例，我們要所有義士齊齊整整，不要坐政治監